校台超級版主 - 徐飛鴻，副版主 - 霞b

不服來辯

依到係台
版乜哨𠹌嘢主nmsl